5點9個天已經黑到半夜咁

印象中以前都未試過
望住個天覺得好不安

我都覺
同friend講話不嬲冬天係咁

但我明明記得冬天都無話早到5點幾就天黑

咁你想點呀屌你個閪

真
每晚半夜望住個天都好不安

咪係
明明以前六點幾先岩岩入黑

on9

屌你未又係要返工